加熊加沽加put

加完熄機下星期數錢
直落24500
我話既

其實個個都買跌就一定贏

因為而家熊三
冇左大家等左好耐的熊二

你諗下
升永遠有頂
跌就無底
買落邊有得輸
升少少有賺就走
跌輸就坐貨唔走
岩啦食老散錢
跌跌跌
沽沽沽

識野
下星期千跌
24500先

睇下恆生銀行0011就知
熊三係業績好 賺錢公司會比人狂沽
自從十月一號開始
日日跌 跌足多過一個月
擺明開始左熊三
啲人仲等緊一個冇可能來的熊二

岩
散戶準備受死
我跟大戶殺到落18000！
睇下星期245先

向上博一千幾百
向下博一萬幾千
識簡未

準備又跌啦

係呀
咁既市話唔係熊三都冇人信
每次有反彈就升少少當散戶係乞兒
之後就會跌突

中呀
上次爺西救市一樣收哂皮

跌呀跌佢老母

熊軍星期一又千跌

有信心好事。小心升多一千先跌

當大部份人都話係熊市嘅時候，就係迎接牛市嘅時候

星期日牛軍PARTY

見到越黎越多呢d post真係開始要小心轉勢了

okgun

未到
b浪先

師兄一定係無跟布神

咁你買牛追死
唔好話我唔提你

期都253
你仲想倒升呀清

雲青無見幾個月唔同大dodo鬥燈？

清其實我就$60揸27熊揸落黎
只係越多人睇淡就提醒我要開始減倉姐

我都係揸住熊，267收回，只係依家肓毛燈神都話熊所以有d驚